[尖東之虎之女] 黃伊汶出post撐警

其老公陳國坤每一日都係facebook撐警

其兩個好友: 應采兒同鄭希怡，一個老公係政協陳小春; 一個就本身係強國人

陳國坤老婆 不意外

WHO?

點解佢地永遠覺得和平先係愛香港，係咪乜都唔做，望住佢淪落先叫愛香港！？

自己人撐自己人
黑社會唔係唔撐警呀?

心情仍然很爛

而家警黑大合作!

六七線 過氣女星 就收皮啦

警黑一家親左幾廿年啦

屌，以前仲覺得佢唔揀余文樂，揀而家個老公好有taste，點知兩個都奶共奶到.....